鄭月娥：市民多走一步用安心出行「嘟一嘟」是否很過份

行政長官林鄭月娥解釋，昨日在記者會形容酒吧是「非必要行業」，講的是英國而非本港，又說自己絞盡腦汁讓酒吧復業。

至於使用「安心出行」應用程式，她說，科技專家已表明其不存在監控功能，反問為了公共衛生要求市民多走一步「嘟一嘟」是否很過份。

見到佢個樣我好想嘔呀

是

唔好再出嚟啦唔想見到你啊柒婆

諗到出汁

日日屌佢老母一啲都唔過份

777幾時死? 只想知呢樣野。

你一個人落台是否很過份

8達通你柒婆未識用是否很過分

我到依家都唔明嗰乜柒「安心出行」有乜撚實際作用

係。

你話你講美國都得啦後面個句重假

Btw你自己都話IT非專業,香港重邊有專家

喺點解你唔快啲落地獄見毛主席

形容酒吧是「非必要行業」

講真心話講到唔理人點睇

係
番去和合石執骨啦賤種

我走多兩步寫紙仔

條八婆到而家仲未死係咪好撚過分

係 好 過份，屌你老母

係啊屌你老母

為了公共衛生市民要求多走一步封關是否很過份。

嘟一嘟林鄭面豬燈就得

佢講乜嘢英國呀？

英國關你鬼事咩？

走多兩步去英國

仆街政府黎講，是

成日都明知故問真係好撚煩。好心咪撚貼佢啲鳩噏啦

不如問下你自己點解市民咁唔信你個apps 仲好啦

永遠都係要無權者讓步
你唔讓下步整個真正普及而平等嘅選舉
睇下你仲會唔會坐喺度指手畫腳？

我嘟你老味！

係呀，好過份！我帶電話唔係用黎do code既

你行多一步跳樓死係咪好過份？

好難想像一個接返0民望嘅特首究竟要幾無恥先會問啲啲問。佢係咪叻哥上身，淨係見到身邊啲太監刷佢鞋就當自己民望爆燈。

你到依家都未死就真係過分

我肯填紙仔 你仲嘈乜撚野？

關英國咩事啊
國安法出動啦

肯撚定遲下教科書會係咁話黑暴黑記者等等

烤爹U

叫你open source 畀3rd party 寫個類似app 係唔係好過份

唔算過份

係

你走多一步ICC頂樓跳落去是否很過份？

問題係嘟完中左都唔通知你
咁嘟黎係做乜鳩

跑唔到數
又殺唔到人逼你
只好死死地氣求你
以佢為人咁高傲邊會理你

我連八達通都唔識用， 點嘟

你連八達通都未識用啦柒婆

冇監控，典解資料存到7年，而黑警又拎到?

應該係要質問佢，疫情過咗安心出殯係咪會壽終正寢？

全民嘟一嘟選特首是否很過份?

市民叫林鄭下台，佢瀨死唔走是咪很過份?

希望你快撚啲死係咪好過分

你個陷家剷死一死是否很過份

嘟你老母都係嘟一嘟姐 係咪好過份？

是

攞部機出黎開安心出殯再用個鏡頭對正個QR Code黎嘟真係好麻煩

嘟一嘟唔過份，但你個app讀我部機其他紀錄就好過份

又唔見你自己用 都on撚9

林鄭月娥：「安心出行」程式下載量已達300萬 事實證明沒有出現任何私隱問題

300慢人dl左 你又屌市民唔用 你想點撚樣

發脾氣

要求林鄭收一收皮都唔係好過份

突鳩正苦 可摸耳多走一步晨早封關
封一封就唔會搞成依家咁

你當初為香港封支那關又係未好過份

key咗落去無曬皺紋

係，好過份

政府多走一步用google apple api係唔係好過份？

根本原因係香港人唔信呢信政府呀

月蛾多走一步唔再同市民搞對抗，係咪好難

係呀DLLM

d皮膚好咗咁多

遲啲入棺材都用安心出行

我真係想問個安心出殯寫IFC頂樓俾到啲咩啟示人
藍絲都唔撚用嘅嘢

條友幾時死
呢個柒婆先喺全世界最非必要嘅生物

酒吧是「非必要行業」
IT是「非專業」

嘟佢個西

係食肆門口即場download
嘟完個qr code
入去坐低即刻del咗個app

每日下載量+2

使用「安心出行」應用程式，她說，科技專家已表明其不存在監控功能，反問為了公共衛生要求市民多走一步「嘟一嘟」是否很過份。

你過話有人想你落台就落台啦 而家呢

師兄你份都幾老實呀下

唔奶共很過份

係好過份
但好似消費劵咁有著數就唔過份 人人9衝比資料

「科技專家」

係

吹呀

市民反問個程式嘟黎有撚用

不存在監控功能咁嘟黎做咩

係！

除咗 金融 自由行
其他都係垃圾

市民對政府有訴求是否很過份?

林鄭行多一步跌落樓是否很過份

屌你一開頭就唔好比人填紙仔啦又要比人用 又係到屌人唔用個on9 app 擺到明就唔信正苦啦

我行少兩步嗌外賣仲好

（真）主流民意表示唔撚想用個app

連八達通都唔識用，點會知道咩叫過份丫

正常

你冚家剷都唔過份

市民要求林氏辭職唔做都唔係好過份

見到佢個閪樣就眼火爆
嘟唔撚嘟你理撚得我姐

酒吧係英國係「非必要行業」
酒吧係香港係「必要行業」

Yes

係好撚過分 唔嘟吹咩
你有張良計 我有過牆梯

履行承諾辭職是否很過份？

我填紙仲撚快喎

咁事實應該要有得填
個個老野都有智能電話咩?

八達通你都未識用啦

你話做我就要做 ? 我選你出來架 ?

是 收皮啦777

電子腳鐐

咁我地點解要用咁唔專業嘅人寫嘅app

好麻煩嫁有咩好嘟先
又唔見澳門要嘟

唔使講咁多
係

777早走早着為香港未來都唔係好過分

嘟佢老味，我去M 記填左紙 紙都唔擺落個箱到，哈哈哈，吹呀！

有咩行業係真係必要姐咩戲院唱k果啲執哂佢啦咁

很過份，ok?

冚家剷撚屌打靶臭閪

月蛾先走一步「燒一燒」是否很過份。

真, 仲有人download都on99

市民 : 政府行前一步以抗疫為由"立即封關"係咪好過份

佢嗰陣仲話要推禁酒令
佢咁痛恨酒吧可能係因為林生

嘟完都冇通知 咀嘟黎做咩

是呀屌你老母

因為本身政府唔可信

科技專家話咗有監控喎，只係你唔聽果啲專家講啫

根本就唔撚需要個on9出行

無計啦，用烤爹U做底，嗰陣先16歲

又唔見你行多步去自殺？

一定寫紙仔 唔比寫紙仔撐黃店係到六點/嗌外賣算

英國酒吧地圖

英國既酒吧是「非必要行業」

真，已經唔撚想再見佢個閪樣

其實究竟個 app 個 function 係點？我理解係你 check in 左，咁個個地方有人奶左野時就通知返個段時期去過個個地方的食客

但係佢又話資料只會存係你自己手機度，咁佢即係齋 9 push info 去你到，然後個 app 幫你 filter 再 warn 你？

掉轉佢會拎你資料我先覺得會 work 囉，但又成日話唔會儲存你資料

早排先話科技界唔係專業, 係行業
唔係專業何來專家
無 科技專業 何來 科技專家

寫紙仔有咩問題